msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Ventulus\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Application: Oxygen Not IncludedPOT Version: 2.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.1.1\n"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.AGRICULTURAL.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.AGRICULTURAL.DESCRIPTION"
msgid "Requires a single Grooming Station or Farm Station"
msgstr "需要一个照料站或农业站"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.AGRICULTURAL.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.AGRICULTURAL.NAME"
msgid "Grooming or Farm Station"
msgstr "照料站或农业站"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.ANYBED.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.ANYBED.DESCRIPTION"
msgid "One Cott or Luxury Bed."
msgstr "一张床铺或者舒适的床。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.ANYBED.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.ANYBED.NAME"
msgid "Any bed"
msgstr "任何床"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.ARTIIFACTS.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.ARTIIFACTS.DESCRIPTION"
msgid "At least {0} unique Artifacts"
msgstr "至少{0}件独特工艺品"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.ARTIIFACTS.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.ARTIIFACTS.NAME"
msgid "{0} Unique Artifacts"
msgstr "{0}件独特工艺品"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.COOKING.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.COOKING.DESCRIPTION"
msgid "At least one Microbe Musher, Electric Grill or Gas Range."
msgstr "至少一个食物压制器、电动烤炉或燃气灶。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.COOKING.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.COOKING.NAME"
msgid "Cooking Station"
msgstr "烹饪台"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.DECORPLANTS.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.DECORPLANTS.DESCRIPTION"
msgid "At least {0} decorative plants of different types."
msgstr "至少{0}株不同类型的装饰性植物。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.DECORPLANTS.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.DECORPLANTS.NAME"
msgid "{0} different Decorative Plants"
msgstr "{0}株不同装饰性植物"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.DIFFERENTFISH.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.DIFFERENTFISH.DESCRIPTION"
msgid "At least {0} Fish critters of different type."
msgstr "至少{0}种不同类型的鱼。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.DIFFERENTFISH.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.DIFFERENTFISH.NAME"
msgid "{0} Different Fish"
msgstr "{0}种不同的鱼"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FISHFEEDER.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FISHFEEDER.DESCRIPTION"
msgid "At least one Fish Feeder"
msgstr "至少一个喂鱼器"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FISHFEEDER.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FISHFEEDER.NAME"
msgid "Fish Feeder"
msgstr "喂鱼器"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FISHRELEASE.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FISHRELEASE.DESCRIPTION"
msgid "At least one Fish Release"
msgstr "至少一个鱼类放生点"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FISHRELEASE.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FISHRELEASE.NAME"
msgid "Fish Release"
msgstr "鱼类放生点"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FLOWERPOT.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FLOWERPOT.DESCRIPTION"
msgid "At least one Flower Pot, Wall Pot, Hanging Pot or Aero Pot."
msgstr "至少一个花盆、墙壁花盆、垂吊花盆或透明花盆。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FLOWERPOT.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FLOWERPOT.NAME"
msgid "Flower Pot of any kind"
msgstr "任意种花盆"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FOSSILS.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FOSSILS.DESCRIPTION"
msgid "At least {0} Fossils."
msgstr "至少{0}块化石。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FOSSILS.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FOSSILS.NAME"
msgid "{0} Fossils."
msgstr "{0}化石。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FRIDGE.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FRIDGE.DESCRIPTION"
msgid "At least one Refrigerator."
msgstr "至少一个冰箱。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FRIDGE.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.FRIDGE.NAME"
msgid "Refrigerator"
msgstr "冰箱"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.GENETICSTATION.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.GENETICSTATION.DESCRIPTION"
msgid "The room must contain Genetic Analysis Station."
msgstr "这个房间必须包含植物分析仪。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.GENETICSTATION.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.GENETICSTATION.NAME"
msgid "Genetic Analysis Station."
msgstr "遗传分析站。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.GRAVE.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.GRAVE.DESCRIPTION"
msgid "At least one Tasteful Memorial"
msgstr "至少一个雅致的纪念碑"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.GRAVE.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.GRAVE.NAME"
msgid "Tasteful Memorial"
msgstr "雅致的纪念碑"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.INDUSTRIAL.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.INDUSTRIAL.DESCRIPTION"
msgid "At least one Industrial Machinery building"
msgstr "至少一个工业器械"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.INDUSTRIAL.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.INDUSTRIAL.NAME"
msgid "Industrial Machinery"
msgstr "工业器械"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.MANUALGENERATOR.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.MANUALGENERATOR.DESCRIPTION"
msgid "At least one Manual Generator"
msgstr "至少一个人力发电机"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.MANUALGENERATOR.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.MANUALGENERATOR.NAME"
msgid "Manual Generator"
msgstr "人力发电机"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.MASTERPIECES.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.MASTERPIECES.DESCRIPTION"
msgid "At least {0} Masterpieces."
msgstr "至少{0}幅杰作。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.MASTERPIECES.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.MASTERPIECES.NAME"
msgid "{0} Masterpieces"
msgstr "{0}幅杰作"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.NOWILDPLANTS.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.NOWILDPLANTS.DESCRIPTION"
msgid "All plants must be domesticated."
msgstr "所有植物都必须被培育。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.NOWILDPLANTS.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.NOWILDPLANTS.NAME"
msgid "No wild plants"
msgstr "无野生植物"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.NOWILTING.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.NOWILTING.DESCRIPTION"
msgid "Room conditions must allow all plants to thrive."
msgstr "房间条件必须让所有植物生长。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.NOWILTING.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.NOWILTING.NAME"
msgid "No Wilting Plants"
msgstr "无枯萎植物"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.ONLYONEBATHROOMSET.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.ONLYONEBATHROOMSET.DESCRIPTION"
msgid "The room cannot have more than one shower, sink or toilet."
msgstr "这个房间不能多于一座淋浴、洗手池或厕所。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.ONLYONEBATHROOMSET.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.ONLYONEBATHROOMSET.NAME"
msgid "No more than one bathroom set."
msgstr "不能多于一套浴室设施。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.ONLYONEBED.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.ONLYONEBED.DESCRIPTION"
msgid "The room cannot have more than one bed."
msgstr "这个房间不能多于一张床。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.ONLYONEBED.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.ONLYONEBED.NAME"
msgid "No more than one bed."
msgstr "不多于一张床。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PAINTINGS.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PAINTINGS.DESCRIPTION"
msgid "At least {0} Paintings of different type."
msgstr "至少{0}件不同类型画作。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PAINTINGS.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PAINTINGS.NAME"
msgid "{0} Different Paintings"
msgstr "{0}件不同画作"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PEDESTAL.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PEDESTAL.DESCRIPTION"
msgid "At least one Pedestal"
msgstr "至少一个基座"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PEDESTAL.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PEDESTAL.NAME"
msgid "Pedestal"
msgstr "基座"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PLANTCOUNT.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PLANTCOUNT.DESCRIPTION"
msgid "At least {0} plants of any kind."
msgstr "至少{0}株任意植物。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PLANTCOUNT.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PLANTCOUNT.NAME"
msgid "{0} Plants"
msgstr "{0}株植物"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PLANTERBOX.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PLANTERBOX.DESCRIPTION"
msgid "At least one Planter Box"
msgstr "至少一个种植箱"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PLANTERBOX.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.PLANTERBOX.NAME"
msgid "Planter Box"
msgstr "种植箱"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.RADIATIONSOURCE.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.RADIATIONSOURCE.DESCRIPTION"
msgid "At least one source of radiation."
msgstr "至少一个辐射源。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.RADIATIONSOURCE.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.RADIATIONSOURCE.NAME"
msgid "Radiation Source."
msgstr "辐射源。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SCULPTURES.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SCULPTURES.DESCRIPTION"
msgid "At least {0} Sculptures of different type."
msgstr "至少{0}座不同类型雕像。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SCULPTURES.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SCULPTURES.NAME"
msgid "{0} Different Sculptures"
msgstr "{0}座不同雕像"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SEEDPLANTS.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SEEDPLANTS.DESCRIPTION"
msgid "At least {0} Non-Decorative Plants of different types."
msgstr "至少{0}种不同类型的非装饰性植物。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SEEDPLANTS.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SEEDPLANTS.NAME"
msgid "{0} Different Non-Decorative Plants"
msgstr "{0}种不同的非装饰植物"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SHOWER.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SHOWER.DESCRIPTION"
msgid "At least one Shower"
msgstr "至少一座淋浴"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SHOWER.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SHOWER.NAME"
msgid "Shower"
msgstr "淋浴间"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SWIMMINGCREATURES.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SWIMMINGCREATURES.DESCRIPTION"
msgid "At least {0} swimming critters"
msgstr "至少{0}只游泳小动物"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SWIMMINGCREATURES.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SWIMMINGCREATURES.NAME"
msgid "{0} Swimming Critters"
msgstr "{0}只游泳小动物"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.WATERCOOLER.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.WATERCOOLER.DESCRIPTION"
msgid "At least one Water Cooler"
msgstr "至少一个饮水机"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.WATERCOOLER.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.WATERCOOLER.NAME"
msgid "Water Cooler"
msgstr "饮水机"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.GRAVE_BAD.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.GRAVE_BAD.DESCRIPTION"
msgid "This Duplicant feels cold claws of Death crawling up their spine."
msgstr "这个复制人感觉到死亡的冰冷爪子在他们的脊柱上爬行。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.GRAVE_BAD.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.GRAVE_BAD.NAME"
msgid "Graveyard Dread"
msgstr "墓地的恐怖"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.GRAVE_GOOD.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.GRAVE_GOOD.DESCRIPTION"
msgid ""
"This Duplicant has accepted their inevitable fate and is ready to embrace it."
msgstr "这个复制人已经接受了他们不可避免的命运，并准备接受它。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.GRAVE_GOOD.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.GRAVE_GOOD.NAME"
msgid "Graveyard Serenity"
msgstr "墓地的安宁"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.LUXURYPRIVATEROOM.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.LUXURYPRIVATEROOM.DESCRIPTION"
msgid "This Duplicant slept in their Luxury Private Bedroom."
msgstr "这个复制人睡在他的豪华私人卧室里。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.LUXURYPRIVATEROOM.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.LUXURYPRIVATEROOM.NAME"
msgid "Luxury Private Bedroom"
msgstr "豪华私人卧室"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.MUSEUM.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.MUSEUM.DESCRIPTION"
msgid "Visited Museum"
msgstr "参观艺术博物馆"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.MUSEUM.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.MUSEUM.NAME"
msgid "Museum"
msgstr "艺术博物馆"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.MUSEUMHISTORY.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.MUSEUMHISTORY.DESCRIPTION"
msgid "Visited History Museum"
msgstr "参观历史博物馆"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.MUSEUMHISTORY.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.MUSEUMHISTORY.NAME"
msgid "History Museum"
msgstr "历史博物馆"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.MUSEUMSPACE.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.MUSEUMSPACE.DESCRIPTION"
msgid "Visited Space Museum"
msgstr "参观太空博物馆"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.MUSEUMSPACE.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.MUSEUMSPACE.NAME"
msgid "Space Museum"
msgstr "太空博物馆"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.PRIVATEBATHROOM.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.PRIVATEBATHROOM.DESCRIPTION"
msgid "This Duplicant visited their Private Bathroom."
msgstr "这个复制人专享他的私人浴室。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.PRIVATEBATHROOM.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.PRIVATEBATHROOM.NAME"
msgid "Private Bathroom"
msgstr "私人浴室"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.PRIVATEROOM.DESCRIPTION
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.PRIVATEROOM.DESCRIPTION"
msgid "This Duplicant slept in their Private Bedroom."
msgstr "这个复制人睡在他的私人卧室里。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.PRIVATEROOM.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.EFFECTS.PRIVATEROOM.NAME"
msgid "Private Bedroom"
msgstr "私人卧室"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AGRICULTURAL.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AGRICULTURAL.EFFECT"
msgid " - Enables Farm and Grooming Stations"
msgstr " - 启用照料站或农业站"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AGRICULTURAL.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AGRICULTURAL.NAME"
msgid "Agricultural Room"
msgstr "农场"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AGRICULTURAL.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AGRICULTURAL.TOOLTIP"
msgid ""
"Area, where all critters and plants can happily live together in harmony."
msgstr "所有小动物和植物都可以快乐和谐地生活在一起。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AQUARIUM.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AQUARIUM.EFFECT"
msgid " - Bonus decor for inhabitating fish: +{0} of range and value."
msgstr " - 养鱼的加成: +{0}点范围和值。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AQUARIUM.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AQUARIUM.NAME"
msgid "Aquarium"
msgstr "水族馆"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AQUARIUM.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.AQUARIUM.TOOLTIP"
msgid "Properly exposed critters seem to be much prettier."
msgstr "适当展出的小动物看起来更漂亮。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.BOTANICAL.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.BOTANICAL.EFFECT"
msgid " - Morale bonus"
msgstr " - 士气加成"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.BOTANICAL.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.BOTANICAL.NAME"
msgid "Botanical Garden"
msgstr "植物园"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.BOTANICAL.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.BOTANICAL.TOOLTIP"
msgid ""
"Serene harmony of exotic plants amazes everyone who enters Botanical Garden."
msgstr "不同风情的植物宁静和谐相处，让每一个参观植物园的人惊叹。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GRAVEYARD.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GRAVEYARD.EFFECT"
msgid " - Stress: +10% or -10% for {0} cycle"
msgstr " - 压力: +10% 或 -10% 每{0}周期"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GRAVEYARD.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GRAVEYARD.NAME"
msgid "Graveyard"
msgstr "墓地"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GRAVEYARD.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GRAVEYARD.TOOLTIP"
msgid "It makes duplicants happy to think that they are still alive."
msgstr "让复制人感到活着真好。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GYMROOM.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GYMROOM.EFFECT"
msgid " - Faster athletics increase by {0}"
msgstr " - 更快的运动增长{0}"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GYMROOM.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GYMROOM.NAME"
msgid "Gym Room"
msgstr "健身房"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GYMROOM.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GYMROOM.TOOLTIP"
msgid "Professional Gym Room allows duplicants to exercise more efficiently."
msgstr "专业健身房让复制人更有效地锻炼。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.INDUSTRIAL.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.INDUSTRIAL.EFFECT"
msgid " - (no additional effect)"
msgstr " - 无额外效果"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.INDUSTRIAL.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.INDUSTRIAL.NAME"
msgid "Industrial Room"
msgstr "车间"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.INDUSTRIAL.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.INDUSTRIAL.TOOLTIP"
msgid "This room contains some noisy, greasy machinery."
msgstr "这个房间里有一些嘈杂、油腻的机器。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.KITCHENETTE.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.KITCHENETTE.EFFECT"
msgid " - More food produced: +{0}"
msgstr " - 生产食物增加: +{0}"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.KITCHENETTE.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.KITCHENETTE.NAME"
msgid "Kitchenette"
msgstr "小厨房"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.KITCHENETTE.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.KITCHENETTE.TOOLTIP"
msgid "It appears that nobody dares to steal food from chef's kitchenette."
msgstr "没人敢在大厨的眼皮底下偷吃。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.LABORATORY.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.LABORATORY.EFFECT"
msgid " - Research faster by {0}"
msgstr " - 研究速度增加{0}"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.LABORATORY.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.LABORATORY.NAME"
msgid "Laboratory"
msgstr "实验室"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.LABORATORY.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.LABORATORY.TOOLTIP"
msgid "Conducting research in a designated room proves to be more efficient."
msgstr "在专门的房间内进行研究会更有效率。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUM.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUM.EFFECT"
msgid ""
" • <style=\"KKeyword\">Morale</style>: +{0} of duplicant's Creativity skill "
"as morale (up to +10)"
msgstr ""
" • <style=\"KKeyword\">士气</style>: +{0}点复制人的创作技能作为士气(最多+10)"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUM.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUM.NAME"
msgid "Art Museum"
msgstr "艺术博物馆"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUM.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUM.TOOLTIP"
msgid ""
"It used to be a storehouse, before Meep confused Pedestal content with art."
msgstr "曾经不过是个仓库，直到米珀把基座上的东西认作艺术品。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUMHISTORY.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUMHISTORY.EFFECT"
msgid ""
" • <style=\"KKeyword\">Morale</style>: +{0} of duplicant's Science skill as "
"morale (up to +10)"
msgstr ""
" • <style=\"KKeyword\">士气</style>: +{0}点复制人的科学技能作为士气(最多+10)"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUMHISTORY.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUMHISTORY.NAME"
msgid "History Museum"
msgstr "历史博物馆"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUMHISTORY.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUMHISTORY.TOOLTIP"
msgid "There used to be only rocks before somebody found bones in one of them."
msgstr "以前只有岩石，直到后来有人在其中发现了骨头。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUMSPACE.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUMSPACE.EFFECT"
msgid ""
" • <style=\"KKeyword\">Morale</style>: \n"
"\t + {0} of duplicant's Piloting skill as morale (up to +10)\n"
"    After \"Cosmic Archaeology\" completion: \n"
"\t additional +1 for each unique artifact (up to +5) \n"
"\t additional +1 for each 2 more unique artifacts (up to +5)\n"
"\t additional +1 for each 3 more unique artifacts (up to +5)"
msgstr ""
" • <style=\"KKeyword\">士气</style>: \n"
"\t + {0}点复制人的驾驶技能作为士气(最多+10)\n"
"    \"宇宙古迹\"完成后： \n"
"\t 额外+1 每件独特的工艺品 (最多+5) \n"
"\t 额外+1 每两件独特的工艺品 (最多+5)\n"
"\t 额外+1 每三件独特的工艺品 (最多+5)"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUMSPACE.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUMSPACE.NAME"
msgid "Space Museum"
msgstr "太空博物馆"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUMSPACE.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUMSPACE.TOOLTIP"
msgid "Perfect for storing Ancient Knowledge on the pedestals."
msgstr "非常适合在基座上展示远古学识。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.NURSERY.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.NURSERY.EFFECT"
msgid " - Chance for additional seeds: {0}"
msgstr " - 收获额外种子的机会：{0}"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.NURSERY.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.NURSERY.NAME"
msgid "Plant Nursery"
msgstr "苗圃"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.NURSERY.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.NURSERY.TOOLTIP"
msgid "Enriched environment improves plant development."
msgstr "丰富的环境有助于培育植物。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.NURSERYGENETIC.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.NURSERYGENETIC.EFFECT"
msgid " - Increased chance for seed dropping or genetic mutation: +{0}"
msgstr " - 增加掉落种子或遗传变异的机会：+{0}"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.NURSERYGENETIC.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.NURSERYGENETIC.NAME"
msgid "Genetic Nursery"
msgstr "遗传育种室"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.NURSERYGENETIC.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.NURSERYGENETIC.TOOLTIP"
msgid "Specialized laboratories improve harvests."
msgstr "专业化的实验室提高了收成。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.PRIVATEROOM.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.PRIVATEROOM.EFFECT"
msgid ""
" • <style=\"KKeyword\">Morale</style>: \n"
"\t +2 when using basic bed \n"
"\t +3 when using luxury bed"
msgstr ""
" • <style=\"KKeyword\">士气</style>: \n"
"\t +2 使用基础床铺 \n"
"\t +3 使用舒适的床"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.PRIVATEROOM.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.PRIVATEROOM.NAME"
msgid "Private Bedroom"
msgstr "私人卧室"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.PRIVATEROOM.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.PRIVATEROOM.TOOLTIP"
msgid "For duplicants who want to have some privacy."
msgstr "给想要一些私人空间的复制人。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.SHOWERROOM.EFFECT
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.SHOWERROOM.EFFECT"
msgid " - Shorter shower time by {0}"
msgstr " - 减少淋浴时间{0}"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.SHOWERROOM.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.SHOWERROOM.NAME"
msgid "Shower Room"
msgstr "浴室"

#. RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.SHOWERROOM.TOOLTIP
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.SHOWERROOM.TOOLTIP"
msgid "Just entering such a nice bathroom make duplicants feel cleaner."
msgstr "一进入这样漂亮的浴室，复制人感到仿佛重新打印了一样。"

#. RoomsExpanded.STRINGS.TRANSLATION.AUTHOR.NAME
msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.TRANSLATION.AUTHOR.NAME"
msgid "pether.pg"
msgstr "Ventulus"

#~ msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.CRITERIA.SEEDPLANTS.DESCRIPTION"
#~ msgid "At least {0} Plants growing seeds of different types."
#~ msgstr "至少{0}种长出不同种子的植物。"

#~ msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.GRAVEYARD.EFFECT"
#~ msgid " - (no additional effect)"
#~ msgstr "无额外效果"

#~ msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.LABORATORY.EFFECT"
#~ msgid " - Faster research"
#~ msgstr "更快地研究"

#~ msgctxt "RoomsExpanded.STRINGS.ROOMS.TYPES.MUSEUM.EFFECT"
#~ msgid " - Morale bonus"
#~ msgstr "士气加成"
